# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-27 08:43+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: books/views.py:38
msgid "Book data is successfully made"
msgstr "자료가 만들어졌습니다."

#: books/views.py:57
msgid "Book data is successfully updated"
msgstr "자료가 수정되었습니다."

#: core/mixins.py:14
msgid "Nope, you don't need to go there."
msgstr "잘못된 접근입니다."

#: core/mixins.py:21
msgid "You need to login"
msgstr "로그인이 필요합니다."

#: favs/views.py:40
msgid "The movie was removed from favorite list"
msgstr "즐겨찾기에서 제거되었습니다."

#: favs/views.py:47
msgid "The movie was added to favorite list"
msgstr "즐겨찾기에 추가 되었습니다."

#: favs/views.py:55
msgid "The book was removed from favorite list"
msgstr "즐겨찾기에서 제거 되었습니다."

#: favs/views.py:61
msgid "The book was added to favorite list"
msgstr "즐겨찾기에 추가 되었습니다."

#: movies/views.py:36
msgid "Movie data is successfully made."
msgstr "자료가 만들어졌습니다"

#: movies/views.py:55
msgid "Movie data is successfully updated."
msgstr "자료가 수정되었습니다."

#: people/views.py:36
msgid "Person data is successfully made."
msgstr "자료가 만들어졌습니다."

#: people/views.py:52
msgid "Person data is successfully updated."
msgstr "자료가 수정되었습니다."

#: reviews/views.py:28
msgid "Review created."
msgstr "리뷰 작성 완료"

#: reviews/views.py:69
msgid "Review is deleted"
msgstr "리뷰가 삭제 되었습니다."

#: templates/books/book_detail.html:9 templates/movies/movie_detail.html:10
#: templates/people/person_detail.html:6
msgid "Update"
msgstr "수정"

#: templates/books/book_detail.html:16 templates/movies/movie_detail.html:16
msgid "Review"
msgstr "리뷰 남기기"

#: templates/books/book_detail.html:18 templates/movies/movie_detail.html:18
msgid "Reviewed"
msgstr "리뷰 작성 완료"

#: templates/books/book_detail.html:23 templates/mixins/book.html:18
#: templates/mixins/movie.html:17 templates/movies/movie_detail.html:24
msgid "Remove from favorites"
msgstr "즐겨찾기에서 제거"

#: templates/books/book_detail.html:26 templates/mixins/book.html:21
#: templates/mixins/movie.html:21 templates/movies/movie_detail.html:27
msgid "Add to favorites"
msgstr "즐겨찾기에 추가"

#: templates/books/book_detail.html:38
msgid "Writer"
msgstr "작가"

#: templates/books/book_detail.html:52
msgid "DELETE"
msgstr "삭제"

#: templates/books/books.html:6
msgid "Create a book"
msgstr "도서 추가하기"

#: templates/books/books.html:7
msgid "Welcome to books"
msgstr "도서 목록"

#: templates/genres/genre_detail.html:6
msgid "Genre"
msgstr "장르"

#: templates/genres/genre_detail.html:15
msgid "No books founded in this genre."
msgstr "선택하신 장르에는 책이 없습니다."

#: templates/genres/genre_detail.html:25
msgid "No movies founded in this genre."
msgstr "선택하신 장르에는 영화자료가 없습니다."

#: templates/genres/genres.html:5
msgid "Choose a genre you wanna see!"
msgstr "장르를 선택하십시오."

#: templates/home.html:7
msgid "Latest movies"
msgstr "최신 영화 자료"

#: templates/home.html:7 templates/home.html:15 templates/home.html:23
msgid "See all"
msgstr "전체 보기"

#: templates/home.html:7
msgid "Add movie"
msgstr "영화 자료 추가"

#: templates/home.html:15
msgid "Latest Books"
msgstr "최신 도서 자료"

#: templates/home.html:15
msgid "Add book"
msgstr "도서 자료 추가"

#: templates/home.html:23
msgid "Latest people"
msgstr "최신 피플 목록"

#: templates/home.html:23
msgid "Add person"
msgstr "피플 추가"

#: templates/movies/movie_detail.html:39
msgid "Rating"
msgstr "평점"

#: templates/movies/movie_detail.html:40
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: templates/movies/movie_detail.html:43
msgid "Director"
msgstr "감독"

#: templates/movies/movie_detail.html:47
msgid "Casts"
msgstr "캐스팅"

#: templates/movies/movies.html:6
msgid "Create a movie"
msgstr "영화 자료 추가"

#: templates/movies/movies.html:7
msgid "Welcome to movies"
msgstr "영화자료 목록"

#: templates/partials/header.html:7
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: templates/partials/header.html:12
msgid "Movies"
msgstr "영화"

#: templates/partials/header.html:17
msgid "Books"
msgstr "도서"

#: templates/partials/header.html:22
msgid "Genres"
msgstr "장르"

#: templates/partials/header.html:27
msgid "People"
msgstr "피플"

#: templates/partials/header.html:34
msgid "Search by kind, movie or book title, genre."
msgstr "배우, 작가, 감독, 영화나 책 제목, 장르를 입력하여 검색하세요."

#: templates/partials/header.html:48
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: templates/partials/header.html:49
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: templates/partials/header.html:52
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: templates/partials/header.html:53
msgid "Sign up"
msgstr "회원 가입"

#: templates/people/people.html:6
msgid "Create a Person"
msgstr "피플 만들기"

#: templates/people/people.html:7
msgid "Welcome to people"
msgstr "피플 목록"

#: templates/people/person_detail.html:10
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: templates/people/person_detail.html:12
msgid "Kind"
msgstr "직업"

#: templates/users/login.html:20
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: users/views.py:28
msgid "Login success"
msgstr "로그인 되었습니다."

#: users/views.py:54
msgid "Congratulation! Welcome!"
msgstr "환영합니다."

#: users/views.py:107
msgid "Successfully updated your profile."
msgstr "프로필이 수정 되었습니다."

#: users/views.py:122
msgid "Password changed successfully"
msgstr "패스워드가 변경 되었습니다."
